點樣先可以培養一個興趣?

冇乜才能 又冇乜特別鍾意嘅嘢

我都係 做人冇咩目標
不是alpha 是廢男

有時啲人問我興趣係咩我都唔知點答

要返工就培養到早起身

冇錢生活唔到被迫

靠explore自己去唔同嘅事物上

遇到鍾意嘅事繼續做

就係搵唔到自己鍾意嘅嘢

培乜鳩養有就有冇就冇嫁啦
樣樣都試下岩就繼續唔岩就算

再explore囉